劉德華既"今時今日服務態度未夠架" 造就左幾多閪港豬客出黎?

太多字唔想睇

3隻字講哂佢得唔得?

關咩事

對啲大陸客唔使咁好啦

今時今日既服務態度一定無十年前好